import { TabTypeEnum } from '@/api/const';

const data = {
  [TabTypeEnum.CONSULT]: [
    {
      id: 38,
      categoryName: '도입문의',
      subCategoryName: '서비스 상품',
      question: '위블 비즈에서는 어떤 상품을 이용할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">소속회사가 위블 비즈 이용 계약이 되어 있는 경우 업무 시간에는 이용 건별 별도 결제 없이 편리하게 업무용 차량을 이용할 수 있고(대여 요금은 소속 회사에서 부담), 비업무 시간에는 출퇴근 및 주말 여가 개인용 차량을 이용할 수 있습니다. </span></p><p></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자세한 상품 안내는 메뉴 &gt; 하단의 &#39;이용가이드&#39; &gt; 상품 안내 탭을 통해 확인하실 수 있습니다.</span></p><p></p>'
    },
    {
      id: 107,
      categoryName: '도입문의',
      subCategoryName: '서비스 상품',
      question: '위블 비즈 비즈니스용 상품 이용 시 무엇이 좋은가요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈의 비즈니스 상품 이용 시, 기존 차량 이용 대비 아래와 같은 장점이 있습니다.   </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">- 차량 보유 및 유지관리비 부담 없이 우리 회사의 차량 이용 패턴에 알맞게 계약하고 합리적으로 업무용 차량 운영 가능  </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">- 회사차량이 없어도 APP 하나로 편하고 빠르게 비대면 간편 대여  </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">- 회사가 등록한 결제 수단으로 자동 결제 및 간편한 증빙 가능  </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">* 재직 중인 회사의 위블 비즈 차량 이용과 관련한 자세한 내용은 사내 위블 비즈 담당자에게 문의하시기 바랍니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 134,
      categoryName: '도입문의',
      subCategoryName: '도입 상담',
      question: '비즈니스 상품 도입 기간은 얼마나 걸리나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 도입 상담을 신청하신 경우, 빠른 시일 내에 기재해주신 연락처로 연락드릴 예정입니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">담당자와의 1:1 상담 후 최대한 원하시는 시기에 맞춰 서비스가 도입될 수 있도록 도와드리고 있으나, 도입하시는 상품에 따라 소요되는 기간은 다소 상이할 수 있습니다. </span></p>'
    },
    {
      id: 135,
      categoryName: '도입문의',
      subCategoryName: '계약',
      question: '비즈니스 상품 도입 절차가 어떻게 되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 비즈니스 상품 도입 절차는 아래와 같습니다.</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 상담 문의 등록 후 1:1 맞춤 상담 진행</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 서비스 도입 상품 및 세부 조건 협의 후 계약 진행</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">③ 관리자 Web 계정 생성 후 회사 정보 설정</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">④ 임직원 회원가입 진행</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">⑤ 전용 위블존에서 차량 대여 및 이용</span></p>'
    }
  ],

  [TabTypeEnum.USAGE]: [
    {
      id: 23,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '가입',
      question: '가입 및 이용 조건은 어떻게 되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아래의 조건 충족 시 위블 비즈 가입 및 이용이 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 만 21세 이상 *단, 일부 차종에 따라 나이 기준 상이하므로 이용 전 확인 필요  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 취득일로부터 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허 보유  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">③ 본인 명의의 휴대폰 보유 (가족, 타인 명의 휴대폰 불가) </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">④ 본인 명의의 신용/체크 카드 보유 (타인 명의 카드 등록 불가) </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">⑤ 가입/이용 필수 약관 동의 </span></p>'
    },
    {
      id: 24,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '가입',
      question: '가입 절차는 어떻게 되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱에서 아래와 같은 절차를 통해 회원 가입을 할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 본인 인증 : 본인 명의 휴대폰을 통해 본인 인증</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 약관 동의 : 서비스 이용을 위한 필수/선택 약관 동의</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 개인정보 입력 : 아이디, 비밀번호, 주소 입력 및 마케팅 정보 수신동의 (선택)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">상품 구매(예약) 및 차량을 이용하시려면 운전면허 정보와 결제카드 정보까지 등록해야 합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 운전면허 정보 입력 : 취득일로부터 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허 등록 가능 (마이페이지 &gt; 결제/운전면허 관리)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ⑤ 결제정보 입력: 본인 명의의 신용/체크카드 입력 가능 (마이페이지 &gt; 결제/운전면허 관리)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },
    {
      id: 26,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '가입',
      question: '가입한 적이 없는데 이미 가입한 회원이라고 나오며 가입이 되지 않아요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">가입한 적이 없는데 이미 가입한 회원이라고 나오며 가입이 되지 않는 상황일 경우</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 고객센터에 문의해주시면 바로 도움을 드리겠습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 27,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '가입',
      question: '본인 인증이 정상적으로 되지 않아요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">휴대폰 본인인증이 안된다면 아래 경우를 확인해주세요. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1. 안드로이드</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 본인 명의의 휴대폰을 사용하고 계신가요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 타인 명의의 휴대폰을 사용하고 있다면 인증이 불가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 기기 접근 권한에 동의하셨나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 기기 접근 권한에 동의하지 않으실 경우 인증을 진행할 수 없습니다. 아래 절차를 통해 기기 접근 권한에 동의해주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">       &lt;기기 접근 권한 동의 방법&gt;</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">         휴대폰 [설정] - [어플리케이션] - [위블 비즈 앱 권한] - [전화] - 기기 접근 권한 동의</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 입력한 휴대폰 번호와 인증을 시도한 휴대폰 번호가 동일한가요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 입력한 휴대폰 번호와 인증을 시도한 휴대폰 번호가 다르다면 인증이 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 휴대폰 정보에 등록된 번호가 없다고 나오나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 내장된 USIM에 휴대폰 번호가 정상적으로 인식되지 않은 경우 해당 오류가 발생할 수 있습니다. 문제 해결을 위해 가입하신 통신사로 문의해 주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  2. iOS</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 본인 명의의 휴대폰을 사용하고 계신가요? </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    : 타인 명의의 휴대폰을 사용하고 있다면 인증이 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 문자 발송이 안되나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 문자 내용을 수정한 경우, 문자 내용을 조금이라도 수정했을 경우 인증이 불가합니다. 반드시 자동 입력되는 문자 내용을 일체의 수정없이 그대로 발송해주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 사용 중인 요금제 특성 상 문자 발송이 포함되어 있지 않은 경우, 본인인증은 문자 발송을 이용한 기기인증을 통해 이루어지며, 문자 발송을 하지 못하면 인증이 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">      *문자 건당 이용료를 지불하고 있는 회원의 경우 기기인증을 위한 SMS 전송으로 본인 부담 비용이 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   ③ 위 두 가지 사항에 해당하지 않을 경우, 와이파이 연결을 해제 후 본인인증을 다시 시도해 주세요.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 인증 도중 앱이 종료되었나요?</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     : 인증 도중 앱이 종료된 경우 인증을 처음부터 다시 진행해 주세요.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위의 방법으로도 인증이 불가하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주시면 도움을 드리겠습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 28,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '로그인',
      question: '아이디/비밀번호를 분실했어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아이디/비밀번호를 분실하신 경우, 로그인 화면의 ‘아이디 찾기’ 혹은 ‘비밀번호 찾기’를 통해 해결 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 아이디 분실 시 : 아이디 찾기 &gt; 휴대폰 본인 인증 &gt; 아이디 확인</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 비밀번호 분실 시 : 비밀번호 초기화 &gt; 휴대폰 본인 인증 &gt; 새로운 비밀번호 설정</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위의 방법으로도 해결이 어려우신 경우, 위블 비즈 고객센터로 문의해주시면 도움을 드리겠습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 29,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '회원등급',
      question: 'Greener 등급이란 무엇인가요? 등급별 혜택은 어떻게 되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈에서는 더 나은 환경을 위하여 친환경 차량 주행을 하시는 회원을 대상으로 ‘Greener’ 등급 제도를 운영하고 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">운전면허를 등록하여 정상적으로 위블 비즈의 차량 이용이 가능한 시점부터 회원 등급이 부여되며, 개인, 비즈니스 프로필의 최근 6개월 간의 월평균 친환경차 주행거리 합산 실적을 기반으로 등급이 부여됩니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">(가입으로부터 6개월이 되지 않은 회원의 경우, 가입 후 개월수의 평균으로 산정)</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">매월 1일, Greener 등급이 재산정되며, 등급에 따른 다양한 혜택이 지급됩니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자세한 혜택은 메뉴 &gt; 나의 등급 옆 &#39;혜택보기&#39; 를 통해 확인하실 수 있습니다. </span></p><p></p><p></p>'
    },
    {
      id: 30,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '면허',
      question: '위블 비즈를 이용하려면 면허증이 반드시 필요한가요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 차량 이용을 위해서는 반드시 취득일이 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허증(실물)이 필요합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">운전면허증을 분실하였을 경우 운전면허 재발급을 받으신 후 이용이 가능합니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 31,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '면허',
      question: '운전면허를 취득한지 1년이 되지 않았어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">안전한 차량 운행을 위하여 취득일이 1년 이상 경과한 면허증을 소지한 경우에만 차량 이용이 가능합니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 32,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '면허',
      question: '운전면허를 재발급 받은지 1년이 되지 않았어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">면허 취득일로부터 1년이 지났으나 재발급으로 인해 발급일이 1년 미만인 운전면허를 신규로 등록하는 경우,</span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] 에서 면허증을 촬영하여 면허 정보를 우선 등록한 후, 위블 비즈 고객센터에 문의하여 안내받은 메일로 면허 승인을 위한 서류(운전경력증명서 - 정부 24(https://www.gov.kr/)에서 발급 가능)를 제출해주시기 바랍니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">기존에 면허 정보가 저장되어 있는 고객님 중 면허를 재발급 받아 운전면허 정보 변경이 필요하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의하신 이후 운전면허를 재등록해주시기 바랍니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 33,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '면허',
      question: '운전면허를 갱신/재발급했어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">기존에 면허 정보가 저장되어 있는 고객님 중 면허를 재발급 받아 운전면허 정보 변경이 필요하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의하신 이후 운전면허를 재등록해주시기 바랍니다.</span></p>'
    },

    {
      id: 34,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '면허',
      question: '개명을 했습니다. 어떻게 해야 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈를 이용 도중 개명을 하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 회원 정보 변경 및 개명된 이름으로 재발급하신 운전면허 정보 재등록을 문의해주시기 바랍니다. 운전면허 정보 변경의 경우 위블 비즈 고객센터에서 안내 받은 메일로 면허 승인을 위한 서류 제출이 필요합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*서류 접수 후 정보 반영에 시일이 소요될 수 있습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 35,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '탈퇴',
      question: '탈퇴 절차가 궁금해요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아래 방법에 따라 회원 탈퇴 신청을 할 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"> ▶ 회원 탈퇴 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - 하단 &#39;탈퇴하려면 여기를 눌러주세요&#39; 버튼</span></p>'
    },
    {
      id: 36,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '탈퇴',
      question: '탈퇴 시 보유한 쿠폰은 환불이 되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">회원 탈퇴 시, 보유한 쿠폰은 환불되지 않고 소멸됩니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 37,
      categoryName: '가입문의',
      subCategoryName: '탈퇴',
      question: '탈퇴 후 재가입이 가능한가요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">회원 탈퇴 후에도 재가입은 가능하나, 지속적으로 가입/탈퇴를 반복할 경우 서비스 이용이 제한될 수 있습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 39,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '개인용 차량 예약은 어떻게 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">결제 카드 정보, 운전 면허 정보를 등록한 후 위블 비즈 메인 지도 화면에서 위블존, 이용 시간, 차량을 선택하여 결제 시 차량 예약이 완료됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자세한 상품 안내는 메뉴 &gt; 하단의 &#39;이용가이드&#39; &gt; 차량이용 안내 탭을 통해 확인하실 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },
    {
      id: 40,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '비즈니스 프로필에서 개인 프로필로 전환하려면 어떻게 해야 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱에서 아래의 방법으로 개인&lt;-&gt;비즈니스 프로필을 전환할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"> ▶ 개인↔비즈니스 프로필 상태 전환 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - 상단 이용자 정보 위 개인↔비즈니스 프로필 전환 버튼</span></p>'
    },
    {
      id: 41,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '예약한 차량의 차량 번호를 확인하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱의 예약내역에서 예약한 차량의 차량 번호를 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"> ▶ 예약내역 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 예약 건 선택</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  가장 가까운 대여 건의 경우 위블 비즈 앱 접속 시 이용대기 화면에서도 바로 차량 정보를 확인할 수 있습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 42,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '예약 완료 후 위블존 또는 예약시간을 변경할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">예약이 완료된 이후에는 위블존 및 예약 시간을 변경할 수 없습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">변경이 필요한 경우 기존 예약을 취소하고 다시 신규 예약을 해주시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*예약 취소 시 예약을 취소한 시점과 대여 시간에 따라 취소 수수료가 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  &lt;취소 수수료 부과 기준&gt;</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  1. 예약을 취소하는 시점에 따라 수수료(이하 “취소수수료”)가 발생될 수 있으며, 취소수수료 산정시에는 ‘취소수수료 미부과’의 조건이 가장 상위 조건으로 고려됩니다. 단, 예약시작 시간을 초과할 경우 취소수수료가 아래 조건에 따라 부과됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 취소 수수료 미부과</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 2일전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 24시간 전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 취소 수수료 5%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 전일</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 3시간 1분 전 ~ 24시간</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 취소 수수료 10%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 당일 (단, 개시일 대여 시작 11분 전까지만 취소 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 취소 수수료 15%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 11분 전 ~ 3시간까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ⑤ 취소 수수료 30%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 시점 ~ 대여 시작 10분 전까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  2. 자동차 제어 또는 운행 기록이 있거나 운행기록이 없더라도 대여시작 시점이 경과된 경우는 예약 취소는 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   이외의 자세한 내용은 자동차 대여약관을 참고해주시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },
    {
      id: 43,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '예약내역을 확인하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱에서 예약내역을 확인할 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 예약내역 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 예약 건 선택</span></p>'
    },
    {
      id: 44,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '대여 시작 시간 혹은 대여 시작일이 지난 상품을 구매할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1회권의 경우 퇴출근, 주말 특가 상품은 대여 시작 시간이 지났더라도 당일 자정까지는 구매가 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">이외에 1DAY+, 구독권, 바로 퇴근하기 상품은 대여 시작 시간이 지난 경우 구매할 수 없습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*상품별 운영 정책은 상시 변경될 수 있으며, 자세한 내용은 위블 비즈 고객센터에 문의해주시기 바랍니다.</span></p>'
    },

    {
      id: 45,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '공휴일에도 이용할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1회권(퇴출근, 주말) 혹은 퇴출근 구독 상품을 구매 시 이용일 직전 또는 직후가 법정 공휴일인 경우에 한하여 &#39;1DAY+&#39; 상품 추가 구매를 통해 공휴일에 위블 비즈를 이용할 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 1회권 이용일 직전이 공휴일인 경우 : 1DAY+ 상품 추가 구매 시 픽업 시간을 24시간 앞당겨 공휴일 이용 가능</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 1회권 이용일 직후가 공휴일인 경우 : 1DAY+ 상품 추가 구매 시 반납 시간을 24시간 연장하여 공휴일 이용 가능</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">프리미엄 구독 상품 이용 시에는 4주간 퇴출근, 주말, 공휴일을 모두 무료로 이용할 수 있습니다. (대여 요금 한정)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*상품별 운영 정책은 상시 변경될 수 있으며, 자세한 내용은 위블 비즈 고객센터에 문의해주시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },
    {
      id: 46,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '예약',
      question: '자주 찾는 위블존을 저장해두고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">자주 찾는 위블존은 &#39;즐겨찾기&#39;를 해두시면 편리합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">차량 예약 화면에서 선택한 위블존 이름 옆에 있는 별 모양 버튼을 탭하면 즐겨찾는 위블존에 등록됩니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 47,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '위블 비즈를 이용하려면 결제카드를 꼭 등록해야 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈를 이용하기 위해서는 이용 상품의 대여 요금 결제를 위해 반드시 유효한 신용/체크카드 정보를 등록해야 합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">등록하신 카드를 통해 이용요금이 결제되며, 최초 1회 등록만으로 편리하게 이용할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">개인용 상품을 결제할 개인용 카드는 본인 명의의 신용/체크카드, 개인 명의의 법인카드(기명), 법인 명의의 법인카드(무기명) 모두 등록 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">비즈니스 상품은 소속 회사가 선택한 결제 방식에 따라 결제됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 결제정보 입력 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] - 결제카드 등록하기</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">결제카드 등록이 원활하지 않은 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주세요.</span></p>'
    },
    {
      id: 48,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '타인 명의의 결제카드를 등록할 수 없나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">개인용 상품 결제를 위한 개인용 결제카드 정보에 타인 명의의 개인카드 등록은 불가능하며 본인 명의의 신용/체크카드, 개인 명의의 법인카드(기명), 법인 명의의 법인카드(무기명)를 등록할 수 있습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 49,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '체크카드도 등록할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">본인 명의의 체크카드 등록이 가능합니다.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 결제정보 입력 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] - 결제카드 등록하기  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">결제카드 등록이 원활하지 않은 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주세요.</span></p>'
    },
    {
      id: 50,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '이용 요금은 어떻게 계산되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 이용 요금은 상품별 대여요금 + 보험료 + 주행요금 + 하이패스 통행료로 구성되어 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 대여요금 : 차량을 대여하는 요금으로 이용하려는 상품에 따라 상이합니다. 구매(예약) 즉시 결제됩니다. 자세한 요금은 예약 시 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 보험료 : 개인용 상품의 경우 보험료는 사고 시 최대 자기부담금에 따라 상이합니다. 예약 시 선택할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   *비즈니스용 상품은 예약 시 보험료를 선택할 수 없으며, 소속 회사가 계약한 보험 조건을 따릅니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">③ 주행요금 : 주행거리에 따라 km당 부과되는 금액이며, 반납 완료 시 결제됩니다. (구독권 이용 시 건별 결제/월별 결제 선택 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">   *반납 완료 시점에 결제 실패 시 후청구됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">④ 하이패스 통행료 : 사용일로부터 통상 2~3 영업일 이내 결제됩니다. (구독권 이용 시 건별 결제/월별 결제 선택 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    *하이패스 통행료의 경우 도로교통공단 사정에 따라 반납 후 과금되기까지 2일 이상 시일이 소요될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 대여요금, ② 보험료는 예약 시 결제되며, ③ 주행요금, ④ 하이패스 통행료는 차량 이용 후 결제 됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">또한 한도 부족, 사용불가 카드 등으로 결제 실패 시 구매(예약)이 불가하거나 미납금이 발생할 수 있으니 사전에 카드상태를 확인 부탁드립니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 51,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '주행 요금과 하이패스 통행료는 어떻게 결제되나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">차량 반납 후 주행거리에 따라 km당 부과되는 주행요금과 하이패스 통행료가 결제 됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">(대여 요금을 결제한 카드로 자동 결제. 단, 비즈니스 프로필 예약의 경우 회사 계약 방식에 따라 별도 결제 수단으로 청구될 수 있음)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*하이패스 통행료의 경우 도로교통공단 사정에 따라 반납 후 과금되기까지 2일 이상 시일이 소요될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 등록된 결제수단 정보 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리]</span></p>'
    },
    {
      id: 52,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '반납 후 추가 요금이 결제되었어요. 무슨 요금인가요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">차량 반납 후 주행거리에 따라 km당 부과되는 주행요금과 하이패스 통행료가 결제 됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*하이패스 통행료의 경우 도로교통공단 사정에 따라 반납 후 과금되기까지 2일 이상 시일이 소요될 수 있습니다.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">또한, 반납이 지연되거나 페널티 요금이 부과되는 경우 추가 요금이 결제될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 운행 후 요금 확인 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 건 선택 - 운행 후 요금 결제내역 확인</span></p>'
    },
    {
      id: 53,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '결제수단 정보를 변경할 수 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">등록되어 있는 결제수단 정보는 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] 에서 변경할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*이미 구매(예약)하신 결제 건에 대한 결제 수단 정보 변경은 불가합니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 54,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '결제내역은 어떻게 확인하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 건 선택하여 상세 결제내역을 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },

    {
      id: 55,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '미납 시에 이용 제한이 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">미납 요금이 있는 경우 미납 금액의 결제가 완료될 때까지 위블 비즈 서비스 이용이 정지됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 미납 요금 확인 및 결제 방법 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - [미납요금 결제] </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*위블 비즈 이용약관에 따라 미납 요금이 지속 연체되는 경우 등록한 결제카드 등의 정보로 전부 또는 일부 결제를 진행할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">해당 채무가 지속 연체될 경우 회원을 상대로 보전처분, 본안소송 제기, 강제집행 절차의 착수 등 채무 변제를 위한 법적 조치에 들어갈 수 있습니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },
    {
      id: 56,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '미납 금액 납부는 어떻게 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">[미납요금 결제] 에서 미납요금 확인 및 결제가 가능합니다. </span></p><p><span style="font-size: &#39;13pt&#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 미납 요금 확인 및 결제 방법 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [청구 및 미납요금 내역]</span></p>'
    },
    {
      id: 57,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '결제',
      question: '이용 전 또는 이용 중 환불이 가능한가요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">대여 시작 시간 전까지는 취소가 가능하며, 상품의 종류와 정확한 취소 시점에 따라 취소 수수료가 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">대여 시작 이후에는 원칙적으로 계약 해지 및 환불은 불가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*예약 취소 시 예약을 취소한 시점과 대여 시간에 따라 취소 수수료가 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  &lt;취소 수수료 부과 기준&gt;</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  1. 예약을 취소하는 시점에 따라 수수료(이하 “취소수수료”)가 발생될 수 있으며, 취소수수료 산정시에는 ‘취소수수료 미부과’의 조건이 가장 상위 조건으로 고려됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     단, 예약시작 시간을 초과할 경우 취소수수료가 아래 조건에 따라 부과됩니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 취소 수수료 미부과</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 2일전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 24시간 전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 취소 수수료 5%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 전일</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 3시간 1분 전 ~ 24시간</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 취소 수수료 10%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 당일 (단, 개시일 대여 시작 11분 전까지만 취소 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 취소 수수료 15%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 11분 전 ~ 3시간까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ⑤ 취소 수수료 30%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 시점 ~ 대여 시작 10분 전까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  2. 자동차 제어 또는 운행 기록이 있거나 운행기록이 없더라도 대여시작 시점이 경과된 경우는 예약 취소는 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">      이외의 자세한 내용은 자동차 대여약관을 참고해주시기 바랍니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;"></span></p>'
    },
    {
      id: 58,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '취소',
      question: '예약을 취소하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">아래의 방법으로 예약을 취소할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 예약 취소 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 취소하려는 예약 건 선택 - 하단의 [예약 취소] 클릭</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*대여요금 환불은 카드사에 따라 영업일 기준 3~5일이 소요될 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*예약 취소 시 예약을 취소한 시점과 대여 시간에 따라 취소 수수료가 발생할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  &lt;취소 수수료 부과 기준&gt;</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  1. 예약을 취소하는 시점에 따라 수수료(이하 “취소수수료”)가 발생될 수 있으며, 취소수수료 산정시에는 ‘취소수수료 미부과’의 조건이 가장 상위 조건으로 고려됩니다. 단, 예약시작 시간을 초과할 경우 취소수수료가 아래 조건에 따라 부과됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ① 취소 수수료 미부과</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 2일전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 24시간 전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ② 취소 수수료 5%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 전일</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 3시간 1분 전 ~ 24시간</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ③ 취소 수수료 10%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 상품 - 이용 개시일 당일 (단, 개시일 대여 시작 11분 전까지만 취소 가능)</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ④ 취소 수수료 15%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 11분 전 ~ 3시간까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  ⑤ 취소 수수료 30%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">     구독권 외 상품 - 대여 시작 시점 ~ 대여 시작 10분 전까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  2. 자동차 제어 또는 운행 기록이 있거나 운행기록이 없더라도 대여시작 시점이 경과된 경우는 예약 취소는 불가합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    이외의 자세한 내용은 자동차 대여약관을 참고해주시기 바랍니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 59,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '취소',
      question: '예약 취소 시 수수료가 발생하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">예약 취소 시 예약을 취소한 시점과 대여 시간에 따라 취소 수수료가 발생할 수 있습니다.  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">&lt;취소 수수료 부과 기준&gt;  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">1. 예약을 취소하는 시점에 따라 수수료(이하 “취소수수료”)가 발생될 수 있으며, 취소수수료 산정시에는 ‘취소수수료 미부과’의 조건이 가장 상위 조건으로 고려됩니다. 단, 예약시작 시간을 초과할 경우 취소수수료가 아래 조건에 따라 부과됩니다.    </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">① 취소 수수료 미부과</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 2일전까지 취소 시 </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 외 상품 - 예약 체결 후 30분 이내 혹은 이용 24시간 전까지 취소 시</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">② 취소 수수료 5%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 상품 - 이용 개시일 전일</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 외 상품 - 대여 시작 3시간 1분 전 ~ 24시간 </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">③ 취소 수수료 10%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 상품 - 이용 개시일 당일 (단, 개시일 대여 시작 11분 전까지만 취소 가능) </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">④ 취소 수수료 15%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 외 상품 - 대여 시작 11분 전 ~ 3시간까지</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">⑤ 취소 수수료 30%</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">    구독권 외 상품 - 대여 시작 시점 ~ 대여 시작 10분 전까지  </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">2. 자동차 제어 또는 운행 기록이 있거나 운행기록이 없더라도 대여시작 시점이 경과된 경우는 예약 취소는 불가합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">  이외의 자세한 내용은 자동차 대여약관을 참고해주시기 바랍니다.  </span></p>'
    },
    {
      id: 60,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '동승운전자',
      question: '(개인 프로필) 동승운전자를 등록 또는 변경하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">예약된 차량은 예약자 본인만 운전 가능하며, 예약자 본인 외 다른 사람이 운전을 해야 할 경우 예약 시 동승운전자 등록을 해주셔야 합니다. </span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">동승운전자 등록/변경은 차량 이용 시작 10분 전(스마트키 활성화 전)까지 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">▶ 동승운전자 등록 방법 : 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 예약 건 선택 - 동승운전자 [추가하기] - 동승운전자의 위블 비즈 아이디(이메일 주소) 입력 - 추가 완료</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*개인 프로필 차량 이용 시 동승운전자는 면허 정보가 등록된 위블 비즈 정회원에 한해 최대 1명만 등록 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*위블 비즈 앱의 스마트키 기능은 예약자만 이용 가능합니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*동승운전자 등록을 하지 않고 운행을 하다 적발 시 명의도용 건으로 간주되며, 아이디 영구 이용 정지 및 필요 시 법적 조치가 진행됩니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*동승운전자로 등록되어있어도 예약 당사자 없이 단독 운행 시 차량손해면책제도 적용이 불가합니다.반드시 예약자와 함께 운행하시기 바랍니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">*구독권 구매 회원의 경우, 매 이용 건별로 동승운전자를 다르게 지정할 수 있습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 61,
      categoryName: '예약/결제',
      subCategoryName: '동승운전자',
      question: '동승운전자는 꼭 등록해야만 하나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">예약자 본인 외 다른 사람이 운전할 필요가 없는 경우 동승운전자 등록을 하지 않으셔도 됩니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 62,
      categoryName: '차량문의',
      subCategoryName: '차량',
      question: '운행 할 차량의 옵션을 미리 확인하고 싶어요.',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">대여 예약 차량 선택 시 해당 차량의 상세정보 보기 (차량 사진에서 돋보기) 버튼을 클릭하면 운행 차량의 색상과 옵션 등 상세정보를 확인할 수 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">예약 후에는 위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [예약 및 이용내역] - 해당 건 선택 - 차량 정보에서 상세정보 보기 버튼 클릭 시 상세정보를 확인할 수 있습니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 63,
      categoryName: '차량문의',
      subCategoryName: '차량',
      question: '위블 비즈 차량에는 후방 카메라가 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">현재 운행되고 있는 모든 위블 비즈 차량에는 후방카메라가 장착되어 있으니 이용에 참고 부탁드립니다.</span></p>'
    },
    {
      id: 64,
      categoryName: '차량문의',
      subCategoryName: '차량',
      question: '위블 비즈 차량에는 하이패스 단말기가 장착되어 있나요?',
      answer:
        '<p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">현재 운행되고 있는 모든 위블 비즈 차량에는 하이패스 단말기가 장착되어 있습니다.</span></p><p><span style="font-size: \'13pt\'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;">하이패스 구간을 이용하신 경우 반납 이후 주행요금과 함께 하이패스 통행료가 청구되오니 이용에 참고해주세요.</span></p>'
    }
  ]
};

export default data;
